如果 8 蚊可以買返一開始個連仔，我 800 蚊都願意

連仔，可唔可以去返以前咁

已經腐化左

懶有哲學屌你on99

我都有感性同性感嘅一面

即係你想用800蚊買返d廣告

我講唔出，一開始嘅連仔好有遠見好重視會然利益，個 apps 真係越做越好。好似去埋金鐘連登網聚，好親民。

但係依家連登成日死 server 先黎收錢去廣告，真係覺得連仔變咗。

我嘅意思係一開始嘅連仔嘅心係無論比幾多錢都值

不了

中秋節都係時候要回家

咁究竟係比8蚊定800蚊

不了，連登個新 icon 好靚，都係連仔好

25仔 無呀joe邊有你